你地j開既大波狗原來係整容西

屌你咁撚樣

理想

冇乜分別

Who

淫賤不能移

你而家先知？？

綠狗望緊邊到？

所以你就知香港男人幾低賤
明知係狗乸都狗衝去j
仲賤過狗

狗都岩 屌好無骨氣

我屌